點解籃波比力架玩撚晒,依家又變左3分賽

仲要好似蘇超,永遠得兩三隊掙冠,真係好蝦人睇囉
以前jordan年代都要搞一輪先攞到分,依家好似好易入波咁既?球來球往,完全帶唔到個氣氛
係d人技術好左,定係防守廢左?

冇降班制已經on9啦 啲球隊打左十場八場唔對路 就直接hea打排包尾等抽狀元